唉屌濕撚晒 唉唔撚驚

唉屌

新會然是低賤的，是原罪

個天要落雨關新舊會員事？

點啊肥仔

是原罪

唉單車都無撚埋

解釋咗？